我終於知道黑警既物理知識點解咁勁....因為

黑警英文 = hawking